（今次幫邊個？）支那媳婦與廢老家婆爭執，從停車場跳樓重創

慈雲山慈民邨民健樓，凌晨5時許，一名地女子被發現從大廈高處墮下，倒地重傷痛楚呻吟，丈夫及街坊發現先後報警，救護員趕至，將傷者送院搶救，警員封鎖現場展開調查。

據悉，24歲女傷者為內地人，事發前曾與家婆發生爭執。

好似幾靚女

比我就掉咗個家婆落樓先

畀我都咁話。一獲熟

24歲 何必呢

大陸雞

支那雞
祝佢救唔返即落十八層地獄永不超生